窮忙族，只有生存，冇生活

冇出路

連登上岸撚：
係你廢，你唔努力。
廢材就應該做社會低下層。
我當年夠點點點，依家咪又乜乜乜，廢就搵借口。

班人當年呻完，依家就唔俾人呻

年輕人應以政府工為目標

人性就係咁